覺唔覺仇栩欣仲正

你老味

唔係49000已經屌打凱晴

仇栩欣 喺咪利狗？

見過真人 麻麻地

兩邊加埋唔夠49000一隻大

王姑娘正好能多

林倩同 林子琼幾正

狗係得個可愛

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

同佢握過手後冇再洗手

我仲正

@羅狗

我bb黎

屌你老味圖都冇張

是

佢有冇著黑絲

我愛仇b

死狗公

吹牙

屌你老母

想奶佢條黑絲腿

好惡

羅狗與仇B合照

尊重女性啦屌你老母

羅狗係唐狗唔係秋田

正能到

咩cup

真人幾正

H_Lozano（圖右）

25夠未

頂盡B

咩cup都無你份 死毒撚

一隻手揸哂

佢算好精靈，識講sorry

咁細 我睇中大email好過

連XX夫（圖左）

屌你老母大白痴呀真係！

子琼真係

拉

但條眉畫得太兇

出xxx搭巴士啦緊係。

做gym既女仔真係好撚正！
作為女性都好欣賞佢既body

對奶時大時細
因為生理期？

真係好正

真

royal級

做銀行一定要日日著黑絲

平過太平洋

出西隧，搭巴士啦緊係

我最鍾意侯xx, 個樣好淫

佢奧燒迷嚟

成日send J圖 笑緊你白痴仔咋

最高 Vs 最矮

仇B

就嚟企係到都含到

凱晴係49000?

屌你老味收返埋舊札肉啦

我剩係見到佢講白痴仔咋

唔同正法

一定焗到好臭

兩位巴打咁都讀到

一定要好好教訓佢！

攞隻豬乸同人比

唔比佢抖氣 係咁屌 屌到佢出曬汗叫救命

乜唔係
xxxx，大把時間啦

二妹 is the best

夠未？

仇b

戴眼鏡look 可惜僅敗

依啲Post好無聊

Pull

係

琴日係北角食完飯見到佢真人，唔覺得靚

兄弟尊重下入

唔想知

炮台山返工之前成日見到仲對住我笑

收皮啦屌你老母口德撚

收到風佢做銀行RM

呢張好正

好型

想知pm我

你啱

感覺戀愛了

隻狗咁令益咗你

屌你札肉

PULL

Blocked

林子琼仲正

係
娶佢個陣已經知

仇b好可愛

幾淫 不過唔知佢係唔係曼迷呢

屌你班死廢柴 呢d閪po咪推上熱門啦 再唔用不推文全部當mon po狗處理

xxxx，大把時間啦！

你話事呀？

好大的官威

唉呀唔記得開不推文

如果佢都係19000咁點算...

我惟有犧牲自己去感化佢了

上面已block

唔得lor...

屌你樓上有件五花腩扣左我好多血

舊同事 私生活

今年最正嘅區議員

Coming from a HKer who embraces freedom, such criticism and attempt of coercion is absolutely despicable.

乳不巨何以聚人心

不了

波台狗唔係我地手足

收嗲啦弱智仔

冇波冇黑絲

agger好有氣質
氣質呢樣觀塘個屋村妹真係冇

死賤種返去幫你老母執骨啦 人地用emoji都要管

搵返你件yoyo啦

dddd hack?

又係日本電視台

想中出我 廿萬一次啦梗係

同游b差唔多級數

你覺得仇B果陣講緊咩？

「DLLM要武罷先得架嘛PK」

三罷

連登管理員

如

明明係講
做政府工得三萬二千幾咋

有冇人知佢真人惡唔惡 睇款好兇

？

好麻甩

仆街真係

處男會揀49000梁凱晴
有經驗揀仇栩欣

日本台專揀啲靚女候選人嚟報

全部都唔識波 無一個撐我利

pull

我係仇b男朋友添呀

cls 句句都好似啱

唉屌點解我嗰區係個50路

Sor唔記得不推文

831

覺

【每人一票】叱咤我最喜愛 :周國賢 方皓玟 Rubberband

You最多1分鐘貨仔

五十路

呢啲靠濃妝
你哋居然咁都覺得靚
眼光都好差下喎

你屌開葉劉

正過睛

屌 元朗侯曉彤冇人講

第一張摟屌裙

第一張條裙緊到

好似公司啲八婆

我屌凱晴咁大波都半個鐘啦

第一張個肚腩仔

有公關公司係咁搵人出甜post

唔好意思
拉

伯母正d

咁叫濃妝，你真係無見過真人

你老母定個妹係雞？

推

游b

fuck off

曱甴肚

覺唔覺不推文回覆重正

覺，唔係白鴿黨已經加曬分

拉(口德分加十)

屌你成班波台狗

number one
游b完全唔似28歲

連狗： 系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。

cc台：我要屌曬所有可能上到熱門嘅post

覺 仇b好正
無死角

拉
請關注poly手足
聽朝攻入去殺人

側面睇好似陳偉琪

咁樣你一係就早d訓，聽日養足精神出去，而唔係喺度拉你眼中無價值嘅post

巴打借隻手黎打丁ok?

點解冇人提任嘉兒？

我係鍾意拉
你咪繼續推囉冷氣軍師

55

小學雞到聽朝記得問准老母罷課啊

護士姐姐

冷氣軍師提提你，早睡早起身體好

講還講唔好send出黎圖先得嫁 大佬

豬閪

有公關公司叫人用推拉文化玩死連登，推拉文化降低討論氣氛，從而減低連登作為一個討論區嘅角色

上面9up

靚過49000 好多喎，不過平左D

扯唔起

你都屌唔到架啦
關注行動post
拉

褲都除埋
講左咁耐都未有黑絲圖

Jm9

連登仔：「前線要be humble」

同樣係連登仔：「屌你老母垃圾post拉」

你嗰啲八婆有咁撚正？

開撚夠依啲末？

你鑑賞過佢個body??

算啦 香港人對咗咁耐林鄭鄭若驊梁美芬蔣麗芸
係要講下靚女議員調劑下

幫手推行動po

柴柴

日本新聞真係好鍾意影後生女區議員/後生女政治家

英氣正

我幾鐘意游b

好鍾意呢D女仔

唔係獌狗已經滿分

係臨尾講嘢個啲口水是非樣

條眉太濃 希望係新紋完未退色

好正

真係幾正
好港女8婆feel

屌你

好想俾佢瘋狂辱罵

啱 惡惡地 有性格好撚正

你唔要我要

我估兩位身高都係差唔多

淨係望住佢個口郁都有聲
仲要我係冇聽過佢把聲

黑絲呢

好想同隻雀瘋狂做愛

望完字再睇圖，佢就會變左講果句野

諗起自由閪同豬閪

因為日本無

讀唇

女王格

借個垃圾post 玩下icon

成個男人咁

想同佢做愛

啊～椰汁炸豬扒～啊～

仇B粉報到

More plz

冰人識少少野

女王先正,好想做佢隻狗

羅狗每日推幾次

呢個角度有少少似楊雪盈

隻狗連狗啲色幾似

邊間分行？

飛機場

佢上次同仇B合照完後條狗撚扯到宜家

鳩骨都同你啪斷

仇b是我老婆蘿

女王居高臨下

你老母仲正 比成班黑人屌到反艇

樓主老母為依場運動付出咗幾多你又知唔知 唔識尊重同藍絲又有咩分別

又叫人尊重女手足又屌人老母

咪撚性搔擾同路人啦 你同黑警有咩分別？

條眉好核突

邊忽先 ，要除衫睇下先喎

吹大咗

陳鈺琳仲正

連登仔見啲女正常少少就覺得正

腿腿腿腿腿

咪宜家呢區嗰間囉

楊雪盈好似同佢啱key, 當正佢細妹咁
利申: 天后人

好想俾佢用粗口鬧到我無地自容

嘩

之前見佢哋一齊上港台節目,好似兩姊妹咁

講完未啊可唔可以尊重女性啊

大波樺

樣靚腳正

真係影條黑絲比波台手足睇

後面條仔正

想吊

佢ig睇係舊相啦

仇小姐有一種好倔強嘅氣質，好想征服佢

佢同楊雪盈都好勁, 前者打倒福建幫許清安, 後者帶起埋灣仔起步, 10個出戰贏到6個議席

好想同佢為咗夜晚食咩睇咩戲嘈一餐

圖呢

逗佢嗰位黑警真係無腦, 以為人地細細粒好好恰

好想比佢打

比佢打丁

比佢踩

好撚正

想瀨

面型好怪

擘大口嚼野

候曉彤(sp) 梁凱睛（正室）

游b 先係世一

其真同梁凱晴同區嘅梁翊婷都唔錯, 但似乎好少巴打留意佢

圖都無張學人開post
伯母比人輪緊喇

回𨶙晒塘

超薄絲

仇B 成陣淫味出哂黎
想睇佢著40d 絲襪既相

柳兄你遮完同冇遮有咩分別

三七面同tommy一樣樣

sorry, 我錯, 補番圖先

屌漏咗

靚過凱晴

下

條女以前跟11哥

No ball

不了凱晴正啲